過左試用期後減人工係咩玩法

問朋友借左個ac上嚟問，今年grad, 做緊藥物化物，試用期間出緊17k, 前日岩岩過左試用期，今日傾簽約，但份合約人工係14500...
問HR點解會低過試用期，佢都答唔出，佢係想逼我自己走定點？

唔簽

跳佢延長試用期

叫佢

仲問乜鳩
減咁多你都唔會做 ga la

走囉

今年grad真係唔驚佢
而家先7月

咁職位個名有冇唔同

咁撚牛逼
開名啦

覺得你唔值咁多

一樣，係人工少左

之前比多左 試真D發現你唔值

正常唔會減
最多平步清雲

意思你做得差

你老母就逼

簽完都玩野算

都唔會落cv

走

true
擺明比個落台階你走

照簽，但乜鳩都唔做，搵下份工/等佢炒

答唔出？

過左試用期後減人工
聽到未撚聽過
笑左

完Probation 前走

第一次聽
一係走，一係照簽但搵定下份工

開名啦

開名 間公司明恰fg

試用完，
你唔值咁既價

笑左

其實佢想你走 唔比你過試用咪得
做咩要簽多份

明想你個fd on99留係到做

一係你表現唔好逼你走 一係公司HR西
咁嘅公司就算唔走都無前途啦

你一開始返呢份工無簽約？
通常有講3個月試用期 會講埋過左試用期會多左啲咩benefit同人工係點
有無睇清楚？
未聽過過試用期要簽約

第一次聽

問問勞工處

屌你
個hr 有無笑到仆街

即係暗示叫你走。

直接遞信算啦

走啦

遞信走

請過個又煩 比咁高你又唔值

我試過
正式confirm你過到試用，而家會俾乜野benefits你
寫得好清楚

福利冇多到就走啦，唔洗驚喎

你應該太撚廢

不停延長試用期得唔得?

唔撚做囉
又無家庭壓力

佢將試用期拆開左做一份短期合約，我簽完左後再轉一年合約，冇諗過會減人工

走啦仲做西工

保安都搵得多過你

當你個朋友係雞肋

請各位做好隨時被顏射的準備

倒屎都多錢過你...

照簽，佢比幾多人工做返幾多野比佢算，
人工少左2成咁做少2成野係好合理，期間騎牛搵馬搵新工啦
一分錢一分貨唔滿意咪賠錢炒7我
最多唔寫落CV

遇到職場不公真係唔好驚，要好好保護自己

唔值就咪話唔過試用
減人工咁難睇

我同你差不多 ，佢set kpi，要我做到d咩（跟本無可能做到），我一個email 都唔覆佢，因為知佢炒唔到我😂，當然而家keep 住搵工

:$

照簽跟住開始搵工，反正三個月貨仔都唔會寫落CV

會唔會係其他津貼加左，加埋係多左？

簽左再走就要等 1 個月
份工唔落 CV 仲有咩理由可以叫人等 1 個月

有員工福利定點
搵個第二間啦

等人用但你又唔係好岩

你太撚廢

試用期嘅意思就係試下你值唔值錢
睇唔出呢間公司有咩對你唔住
如果你返緊工冇刁難你 你做完嘢有出糧俾你

試完覺得唔值唔係 extend 唔係唔過試用期
而係直接減人工但又講唔出咩理由
咁都可以無問題
好野

減你人工點解要同解釋理由
以為自己係客咩？

哦
減人工唔解釋咪唔做
受聘唔駛 agree 左 package 先 ?
佢而家直接單方面改都得 ?
咁都無問題
我都唔知講咩好

關佢朋友咩事

乜野平步清雲 唔識唔好亂用啦

睇到都尷尬

走得啦